公司抽獎，全新iphone 11 pro金色

無單，自報價約面交

512GB

$10

$20

20000 收

20001收

$8964

屌你識唔識架

30000

一百萬

4000

無單，$5

最低賤就係叫人出價個種賣家

出夠10萬

£ 9000 ok??

$1

$0.5

$1000

比你插一晚

利申gay

180000，𡃁仔南出180000呀

1,700,000 idr

20蚊fast trade

絕版99% new iphone 3gs換

你知我知單眼佬都知，但無用架，樓主等緊200000

唔洗問啦，曬冷丫

我出10000000000
陰司紙